搭緊港島線往柴灣既絲打

唔好以為較暗左個mon就無人睇到先得架

夠膽就影我上黎呀

啲毒撚真係好恐怖